---
title: Composition persistante
titleEN: Lingering Composition
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 1
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - barde
prerequisites:
frequency: 
cost:
trigger: 
requirements:

summary: "pouvoir de composition : composition persistante"
---

En ajoutant un final, vous pouvez faire durer vos compositions plus longtemps. Vous apprenez le pouvoir de composition *composition persistante* (voir page <mark>235</mark>), que vous pouvez lancer en dépensant 1 Point de magie. Augmentez votre réserve de Points de magie de 2.